22歲青年大埔海日灣墮樓亡

大埔科學園科進路18號海日灣，早上9時32分，女保安報案指有人從高處墮下，昏迷不醒，救護員接報到場，將22歲姓王男事主送往那打素醫院，惟經搶救後證實不治，警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信王男從上址一單位墮下。死因有待驗屍後確定。

手足

...

推上國際

住呢D樓都跳樓..

新樓 業主

跳果d住私樓多
窮撚反而唔想死住

黑警冇講「冇可疑」喎

咩事呀

呢類五毛舊年玩到依家

直接block

證明係同一間pr公司

#5都係 自己起底睇下

做乜撚？

點解會咁既

#5我都見唔到

係喎, 兩隻咁短時間內回覆, teamwork得幾好

呢個POST勁多SBU

安息呀

on9 仔以為好好玩？

diu 冇下次lo唔洗鬧人架

Sbu即係咩？

show blocked user

咁有錢都跳

我呢啲公屋仔情何以堪

大家都係第一次做人咁點都會做咗啲事，最緊要包容我又肯認錯咁咪冇下次囉，咁唔使一嚟又屌人咋嘛，最緊要係教育你好好對我我好好對你，人生幾十年何苦呢，可能以後我就係幫助到你嘅貴人，知錯能改呀咪好囉唔使下下都針對嘅

公屋報咗冇人理姐
早幾年好多學生跳樓果陣
禾輋都有幾件啦

前日好似見到有個po將男朋友自殺

你係咪開始內疚啦

實有被自殺既

請與網絡暴力割蓆

風水差，無計．億京開則開到三尖八角

禾刀好暴力禾悔改

冇可疑

是

你令我悔改了

你地以前咪又係咁講
訓撚醒未

咪就係囉你哋玩又得我玩又唔得

幾時做咗pr

啱啱接咗新job

幾錢？

我又做

P牌就係原罪

幫手上面正皮紅色字

連登仔不嬲惡撚到仆街
以前乜9都手足
係手足又點啊 佢地班7頭咪又係訓係屋企

幫忙上面紅色字給我正皮

係咪租客?

可能係租客

一班黃衛兵繼續鬥黃

Liked👍

單機啦你

自己人唔好咁

就算我唔講手足都會有其他人講手足所以我係做咗一件善事

終於搵到知己啦

我哋會唔會本身識

點解Follow你先

負皮得唔得

可能係空少業主
負埋資產呢

我寫得咁有靈魂幫幫手呀

唔知隔住mon feel到係手足

一世人朋友可以有好多但係知己得一兩個

有你夠啦

點報答我

此生有你便足夠

下次正皮俾返你

你遲啲會唔會跌咗落樓

手鐲睇我紅色字

庫仔你jm9

遲啲到我講

bro 冇啊我真係唔係有心...我見大佬開po鍾意打呢兩個字姐

rip

你地以前都係咁

其實真係幾好玩

你係到溝仔

本來哀悼被自殺的亡者的用字怎麼成了諷刺

我只不過係替代其他人做咗佢哋想做嘅事姐

咪就係囉可能人哋真係黃㗎嘛

仆街啦正室來了

你只是個p牌仔

沒有永遠的

而家幾多日

100了

繼續努力

你好花心

玩你老母咩
尊重都唔撚識
幾時到你跳呀

又關咩尊重事呀 咁人哋真係黃又後生咁一定係手足啦 同埋我嗰個表情符號同埋嗰兩個字有咩問題 咁佢唔係手足咩我有講錯咩 你覺得我咁樣係笑但係我覺得我唔係笑緊佢囉

依個真係好尷尬

你同意我的說法嗎

咪係囉係你哋自己諗歪咗

禾矛

租定買

呢度做乜鳩

屌咩 海日灣果個位
交通真係麻麻 正常買左都想跳

安息吧老友 係香港生存可能仲慘過死

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

下 你地之前唔理三七廿一總之係後生仔死左就係手足被自殺架喎
做乜而家又唔接唔到人地咁講

#47658 Dean
封鎖原因：copy 圖片link

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

好奇一問
你唔係想人講「手足」
咁點解貼埋啲馬英九見錶既新聞？

大家block左佢 咪撚覆好冇 係咪下下都要講

又係你個死五毛

唔使幫我了陣間佢哋又話你哋係$0.5

cnm好久不見

五毛狗

RIP

見到你個死五毛
想唔出聲都唔得

想念我了嗎

不

海日灣正喎

唔會掛住5毛

be fd

how to be fd with 5 cen

2020還有70天 我想念你

同意

手足撚煩撚過閪 已block

支持

經濟唔好自然多咗人自殺

👵

依個就真係真正嘅五毛啦

死五毛

咪撚誤導手足
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Dean(狗隻#47658)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

bb你也來了

5毛

五毛開P

Cnmb 的

五毛亂華

cnmgb

Nmsl bb

wrnab

Cnmb 你這個禾不懂

我也是

最壞是你

5理U了 推其他POST算

我們都是好人 他是5毛

感情淡左

冇好過喎

ok 你走吧

他是，你不是

再見

乜撚sbu
講全寫唔得？

和日你MB你不值一毛

無可疑

禾不要一毛

小英

我一毛不拔

你班洗底pr 愈想膠化件事愈證明件事係真
你因住唔好中因果降死撚左

Cnmb 是你給我負皮嗎

光滑

迷信撚死開啦屌

PP姐姐

海日灣啲則係ok㗎喎

連登原來都有人民智未開

點解d 人成日都問住乜乜樓都要自殺，其實人嘅痛苦未必同錢有關，唔同財富嘅人都有自己煩惱。

小英你是最好的

我不好

海日灣2幾好呀

如果財富比其他人多少少都唔應該自殺，咁只有乞丐先有資格自殺

你就手畜

希望是年輕黑警

真 如果一個負評有0.5都幾好賺

白滑Pe

點解

你老母d契家佬又跌多左個落街
又少個契爺

有幾好?規劃直情差．口字排序，密不透風
明明可以扭角度令到内園景有view.
而家搞到外圍單位平望隔離個項目

連你都反

被自殺

死黑警又殺人
核彈，推上國際

pish

原子彈

而加就話5毛
幾個月前個個都係到手足手足啦

成個社運既正當性正確性每日都愈黎愈少

好惡

收膠師

老帽我不敢了

此處不留人自有留人處

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

奶波魔鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

你老母閪

你幾時中文咁好